10.1分六區搞 更可以令外國傳媒報導 點解香港咁細都要分區示威？

黨鐵封站 運兵
各區rb
完場大搜捕

係免費外國文宣既好機會

推

得你支持我

夠啦

因為要出人海新聞圖片

次次得堆人海唔夠新意 外國傳媒會失去興趣

三點燒黨旗

［主線］聽日一定要做啲有標誌性嘅

勇武 和理非入 依到有合集帶啲咩
［整合］十一執齊野

無豬咀就帶定條濕毛巾cover 口同鼻
會好啲

同埋唔好行甘前

push

彌敦道 九龍大遊行

示威社區化，
學之前有個外國人喺Twitter教路，報導方向要由
HK Police vs Protesters
轉做
HK Police vs Hongkongers